有冇人想叫秋

秋

樓主已叫秋

沒有秋天

沒有女

我好掛住你
好想同你一齊
love me tender
love me swear

唉

我好想攬住你

好想含撚😞

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌橋橋橋橋橋屌屌屌屌屌巨勝勝月

手仔都未掂過咁能多幻想

怕咩 連登大把仔 個個都比利咁

龍仔

a09